（睇人仆街最開心）大澳小店全毀：請不要慶祝風假

風暴期間大澳市內多處出現嚴重水浸，洪水一度湧入吉慶街和永安大街，水深及腰。………

在吉慶街街上開設環保服裝店的本地品牌「EARTH.er」全店慘被洪水淹沒。

負責人中午在店舖facebook專頁中留言「請不要慶祝風球，你換來的是假期，別人換來的是痛苦」……

「成間舖冇晒，浸到上腰」，慨嘆「小店經歷過對面棚屋大火、多次風災，但今次終於都避唔過」，又指全店貨物應該已經全毀！

on9

因為一個人唔開心，全世界都要唔開心

痴撚線

笑左

瀨地硬
關你撚事咩

收皮啦
自己第一日知打風呀

呀大佬你話以前交通唔方便就話走唔到姐
而家打風前幾個鐘仲有船，大澳又有車走
你自己唔搬定啲貨走關我叉事？

環保膠

唔幫襯

一個人既痛苦換黎其他人快樂，超值啦

曬乾佢要攞返啲皺既出黎賣囉
環保膠

我唔求就唔黎？
係我就中六合彩啦

跟本就搏宣傳

不如公投下香港人今日開心既多定唔開心既多

幾日前已經講緊有颱風
點解唔呢幾日慢慢執野走？

撐小店

我慶唔慶祝個風都係打到你d 貨收皮架啦

澳門仔

有風假 又唔係潤緊你

一早話天文大潮啦，仲點名大澳要提早預防，唔執起d貨駁咩呀

生意係你唔係我
個人冇事咪得
On99

澳門狗真係ON9

睇真啲

喂你唔準備好奶哂野關人撚事咩

講到因為我地慶祝 所以你地先會水浸

有人歡喜有人愁姐

掛唔掛十號間野都仆街嫁啦

關有假放開心既人咩事

講到好似犠牲你先有假放咁

星期一已經個個話打風啦
又唔見你準備好搬好d貨？
抱住僥倖心態懶得執貨
今次終於奶野喇

暑假就完 忍多一陣啦

d垃圾貨值2千都唔知有無

上面幾個盲西

大澳

其實牛扒呢家野

講到我真係識召風喚雨咁

屌

利申先口德村居民
雖然未幫襯過呢間野，但係呢間野個老細係鋪頭出邊入邊都痴滿「我要真普選」，生意佬黎講都算係咁啦
Btw係大澳，唔係澳門，唔到見到澳字就盲左咁

ON9 日日都有人死架啦 你唔好笑呀你老母

你ON9? 連登仔不嬲最撚憎我要真普選 又唔武裝起義, 又唔推行港獨

on9仔
睇清楚標題未
衝出黎柒

熱烈地彈琴熱烈地唱

環保是呃人

以事論事都唔得

On9

🤷🤷🤷🤷🤷🤷🤷🤷🤷

講到好似我地call 個風過嚟咁

唔慶祝個風就唔打
既然我開唔開心都冇影響 點解唔可以開心

感受自然唔好咩環保撚

琴晚已經預知咗會打風
係咪應該提早搬走啲貨或者做好準備工作呢
冇晒啲貨係慘 不過我有假放我開心關你撚事
開心唔係因為我笑鳩你損失慘重呀嘛

關我撚事？

魚蛋論？

大澳門帝國
簡稱大澳

八號波應該冇得賠

有啲似雲加輸波嬲個樣

講撚到個風係我地控制佢過黎咁

咁你成世唔撚好開心算啦

子華語金句要出現了

是咪針對呀，清

慶唔慶祝個風都照打嫁啦
有人因為打風而有假放 唔通要因為你個人感受而陪你傷心？
慘係好撚慘 但同時都好撚戇鳩

關我撚事

唔係話幸災樂禍，有d野本來就可避免則避免。一早講到會有颱風打到正，尤其係大澳呢d較容易受影響既地區。賣海味既都識得堆沙包防水浸。突發就冇得講，但有時間可以預先將d貨搬走入倉都唔做，會唔會有d怨天尤人？

呢間嘢撐港獨架喎
我會照撐

關我撚咩屌你老母

下次唔該請佢同港共政府講:
請不要慶祝主權移交, 奶共換來的是名利, 別人換來的是痛苦

個老闆係慘，但佢嘅慘唔係建基係我哋開心之上。
普通人開心嘅嘢係放假啫，又唔係開心佢俾水浸晒啲貨，點解唔俾人開心佢哋自己嘅嘢，係都要陪佢唔開心？

弱智？

關我撚事 屌你老母

Facebook大部分留言立場同呢度差好遠

fb 同佢做得frd唔通潤返佢轉頭咩

我支持佢政治立場
但佢呢單野唔抵幫